其實我想問女人成日嬲D咩

男人做D野好多時都嬲左先
之後又無野
之後少少時又嬲

諗食咩都嬲一餐

睇下你係唔係真心愛我囉
真愛點都唔會嬲ga

其實我想嗲下佢 扮下嬲等佢care我多啲😍

真係嬲點計

岩岩激嬲條女 點搞

I know that feel bro
me too

同一樣既事情/情景，琴日都無野，點知今日做就嬲
真係吹漲

有時唔係唔想氹返佢，只係條氣未順返。又唔見佢氹返我，我都係人黎架

最on9係嬲番以前嬲過既事 dllm 痴痴地

唉 女人真係煩

成日要人氹 我明點解有人打女人
條仔一陣忍好耐

好嬲豬呀！

唔知真嬲定假嬲嗰下先煩

唔洗驚多數都係真嬲

嬲嬲下就會嬲到成日拎國黎嘈 之後就keep住屌 屌屌屌

你試下以後嬲唔好再氹佢，咁佢就唔會再點嬲

我係成日嬲 但好多都係講笑咁嬲,
因為男朋友口衰,成日取笑我,所以想佢氹下我
搞到佢嬲,我都會嗲佢又氹佢
雖然我成日嬲但超易氹,就咁1個kiss就搞掂
真嬲就真係大單嘢佢錯先嬲,嬲到佢知錯
btw 好多女人真係無事都嬲又要話無嬲,無嬲就唔氹啦,
唔氹就嬲多次,氹咗又嫌你佢嬲先氹,
平時唔氹又嬲,問佢嬲咩又唔講,
又講到: 你知你自己錯咩,你唔講點知？

仲係細路咩下下要人氹

因為忍左琴日，點知你今日都仲要咁做

你有樓有車 郁手打佢 佢都照死lur你

食屎啦

係要食撚屎阿
咁撚煩

飛埋你添

正仆街臭閪
尋日你唔順超就講 下次咪唔做囉
你唔講我識讀心咩
乜撚野都用分手要脅
賤男係你d女人養出黎架